非商科去考FRM part1要溫幾耐?

始終成萬蚊都唔知報唔報好

6個月左右